（曼谷）美食，景店分享區

就快去，太多資訊，條泰國通介紹既又好似伏伏地，想問各位巴絲有咩美食推薦？ 平同貴都得